諗深一層, 上連登真係輕鬆過上高登

上高登你要挑戰愛國憤青紅非凡
上連登你只係要挑戰以三色貓為首既愛國小丑

高登愛國憤青可以以一敵千,成個高登總動員都KO唔到曱甴生存力既乳癌鬥士紅非凡, 連登愛國小丑要成TEAM人出動, 殺傷力明顯少過愛國憤青千萬倍

上連登早兩星期開ac已經可在笑新會然
高登08小隊都仲係新會然